鐘意左個30歲既女仔 你問我答

個女仔90年 高高瘦瘦好可愛

拉

姐弟戀？

30歲叫阿嬸

30歲仲女仔

我嚟

唔係 我3x

但佢好可愛

點可愛法

有1X2X 唔去COW=浪費自己青春

咪係，屌18歲妹妹個緊緻hi

咁有咩所謂

就係好cute 會著長褲

但我失業左幾年

想溝40歲

點解唔搵工？30歲好睇呢d

佢女仔好慘

覺得做野同搵既錢唔成正比
我自己有CPA牌 (會計) 之前打工4xk一個月
但朝9晚9 有時星期六都要做
而家儲落d錢買左二百幾手滙豐收息
其實慳d洗夠我一個人過世

點解

高瘦通常都平

大過我

對野大過你有咩咁扯奇?

會著長褲

我都好可愛 可摸耳鍾意埋我丫

點解？唔明

我係一個28嘅女仔 有冇人鍾意我

埋單

我識左佢十年

30歲叫女仔？

十年都唔溝而家先溝?

30點叫女仔呀
點都係女人啦下話
叫姐姐都唔係好嗌得落
唔叫呀嬸呀姐咪算比面

呢半年會一齊去遊行

女仔比你地知個性別姐

圖 唔該

中女啦，仲女仔

可否教我賭波，認真。我都想考CPA，會計撚就grad。

點解係搵我教賭波？唔明

Btw 長褲正，保守的村姑好正。

你賭波勁

你當大面bella咁既樣

咁都幾正，不如去馬la，試下同佢多啲大膽的互動。十yr朋友，其實個天比緊機會你，試試佢。

想問你打工唔食唔洗，一年先得50 萬
你點買二百幾手價值500 萬既股票？吹大d

大佬我就黎4字頭

又話自己 3x
咁好岩啊40 襯個30 完全冇問題，30 襯20 就可能有姐

點先知佢鐘唔鐘意我呢

我之前都有試過30 歲，好快就會表明心態
約佢兩三次出去玩就可以暗示下，或者約去旅行
肯就得米

慳啲洗有其他投資錢滾錢以佢嘅收入做10幾年野有500萬，其實唔難。

苜先係唔蝕同好慳

淨係買hsbc? 有無買其他

之前炒QQ搵好多

又走得切咁醒

唔係 有段時間輸但呢隻股總結係贏

咁你強調30歲 做咩？

咁一般都係搵返18 22

我忍唔住笑出黎

咁老。。f

照下鏡啦大佬

賺咗幾多

屌 唔係ipo個時開始抽到呀嘛

咁你一個人過世吧啦

我都笑左

此post已完

單巴你係唔係太悶啊

點牙 30巴 搵人傾下計姐

你唔係有女朋友架咩

30歲唔叫女仔 叫女人

點答你好

你預左要head得住佢再算
30歲女諗野係非黑即白咁現實

利申 領教過

當佐人做女朋友?

屌你之前d post又話有女友

想知佢後悔D咩

因為我啊嫲都會著長褲

人地冇男朋友冇老公就去馬啦
再唔追就出曬皺紋同白頭髮喇

我都會著，想唔想搞gay，最多唔要你d匯豐。

仲唔去馬？

幹 我個樣後生

30仲搵18 22 覺得自己好靚仔？